攰呀

找點新刺激

大學/中學？

冇時間

有時間上連燈

唔使用腦 唔使用精力

初中？

係呀 你好叻呀

唔想用腦所以上連登消磨浪費時間？

夜麻麻點搵啲刺激野做

唔掛得

比兩個讚你

早d抖睇下日光日白你又搵唔搵到刺激野做

盡量啦

小學雞啱啱升中一？

升小六